主播檜山沙耶真係好鬼正

個笑容真係屈機

IG:

如果你睇咗條片 youtube 會係咁recommend 其他沙耶片

閪女人 話變就變 可想言之平時幾假

Professionalism

佢cosplay都幾好睇
有日佢當席主播嗰陣梳咗個Violet Evergarden髮型

btw, weathernews之前山岸愛梨ポン子自爆又係好好笑

歡迎過黎討論

即到

如果你睇咗條片 youtube 會係咁recommend 其他沙耶片

屌呢個真 佢啲片唔知點解好有魔力 雖然完全唔知佢講乜但會係咁loop

全世界既男人都因為睇完地震條片俾YouTube recommend 更多檜山沙耶

全世界都係因為地震條片所以睇到saya
然後youtube 就瘋狂推saya 片

exactly

saya 萬歲

武藤彩芽都幾正

有興趣可以追返頭兩個post,有時會大概解釋下d精華講咩